人哋衝入地鐵車廂霸位咁，泛民仲係到法治黨籌廿鳩幾萬問人法律意見

奧花賣嗲波弟